# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2003-2004 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Zhang Xing <zhx@ustc.edu>, 2004.
# Liu Songhe <jack@linux.net.cn>, 2004.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hardware-monitor\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-09-19 18:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2004-09-19 18:29+0800\n"
"Last-Translator: Zhang Xing <zhx@ustc.edu>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: HardwareMonitor.server.in.in.h:1 src/applet.cpp:463
msgid "Hardware Monitor"
msgstr "硬件监视器"

#: HardwareMonitor.server.in.in.h:2
msgid "Monitor hardware devices"
msgstr "监视硬件设备"

#: HardwareMonitor.server.in.in.h:3
msgid "Utility"
msgstr "工具"

#: src/applet.cpp:70
msgid "Hardware Monitor: cannot load the icon '%1'.\n"
msgstr "硬件监视器：无法加载图标“%1”。\n"

#. pop-up menu strings
#: src/applet.cpp:103
msgid "_Preferences..."
msgstr "首选项(_P)..."

#: src/applet.cpp:103
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: src/applet.cpp:103
msgid "_About..."
msgstr "关于(_A)..."

#. note to translators: %1 is the name of a monitor, e.g. "CPU 1", and %2 is
#. the current measurement, e.g. "78%"
#: src/applet.cpp:186
msgid "%1: %2"
msgstr "%1：%2"

#. note to translators: this is used for composing a list of monitors; %1
#. is the previous part of the list and %2 is the part to append
#: src/applet.cpp:193
msgid ""
"%1\n"
"%2"
msgstr ""
"%1\n"
"%2"

#. add documenters here
#. note to translators: please fill in your names and email addresses
#: src/applet.cpp:455
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"开源软件国际化简体中文组(http://i18n.linux.net.cn)\n"
"Zhang Xing <zhx@ustc.edu>"

#: src/applet.cpp:458
msgid ""
"Monitor various hardware-related information, such as CPU usage, memory "
"usage etc. Supports curve graphs, horizontal bar plots, column diagrams, "
"textual monitoring and fluctuating flames."
msgstr ""
"监视各种硬件相关信息，例如 CPU 使用，内存使用等等。支持曲线图，水平直方\n"
"图，柱状图，文本监视和动态火焰图。"

#. %1 is the copyright symbol
#: src/applet.cpp:465
msgid "Copyright %1 2003 Ole Laursen"
msgstr "版权所有 %1 2003 Ole Laursen"

#. %2 is a descriptive string from sensors.conf
#: src/choose-monitor-window.cpp:114
msgid "Sensor %1: \"%2\""
msgstr "传感器 %1：“%2”"

#: src/choose-monitor-window.cpp:116
msgid "Sensor %1"
msgstr "传感器 %1"

#. %2 is a descriptive string from sensors.conf
#: src/choose-monitor-window.cpp:138
msgid "Fan %1: \"%2\""
msgstr "风扇 %1：“%2”"

#: src/choose-monitor-window.cpp:140 src/monitor-impls.cpp:1054
msgid "Fan %1"
msgstr "风扇 %1"

#: src/ui.glade.h:1
msgid "*"
msgstr "*"

#: src/ui.glade.h:2
msgid "/"
msgstr "/"

#: src/ui.glade.h:4
#, no-c-format
msgid "15.0%"
msgstr "15.0%"

#: src/ui.glade.h:5
msgid "<b>Background</b>"
msgstr "<b>背景</b>"

#: src/ui.glade.h:6
msgid "<b>Devices</b>"
msgstr "<b>设备</b>"

#: src/ui.glade.h:7
msgid "<b>Font</b>"
msgstr "<b>字体</b>"

#: src/ui.glade.h:8
msgid "<b>Size</b>"
msgstr "<b>大小</b>"

#: src/ui.glade.h:9
msgid "<b>Viewer</b>"
msgstr "<b>查看器</b>"

#: src/ui.glade.h:10
msgid "<i>Large</i>"
msgstr "<i>大</i>"

#: src/ui.glade.h:11
msgid "<i>Small</i>"
msgstr "<i>小</i>"

#: src/ui.glade.h:12
msgid "A running average of the number of simultanous processes"
msgstr "一个运行中并行进程数量的平均值"

#: src/ui.glade.h:13
msgid "All CPUs"
msgstr "全部 CPU"

#: src/ui.glade.h:14
msgid "All data"
msgstr "全部数据"

#: src/ui.glade.h:15
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: src/ui.glade.h:16
msgid "C_PU usage"
msgstr "CPU 使用(_P)"

#: src/ui.glade.h:17
msgid "C_hange"
msgstr "改变(_H)"

#: src/ui.glade.h:18
msgid "C_olor:"
msgstr "颜色(_O)："

#: src/ui.glade.h:19
msgid "C_olumns"
msgstr "列(_O)"

#: src/ui.glade.h:20
msgid "C_urves"
msgstr "曲线(_U)"

#: src/ui.glade.h:21
msgid "Choose a Device"
msgstr "选择一个设备"

#: src/ui.glade.h:22
msgid "Choose a Font"
msgstr "选择一种字体"

#: src/ui.glade.h:23
msgid "Color of the bar"
msgstr "直方条颜色"

#: src/ui.glade.h:24
msgid "Color of the curve"
msgstr "曲线颜色"

#: src/ui.glade.h:25
msgid "Color of the flame"
msgstr "火焰颜色"

#: src/ui.glade.h:26
msgid "Connection:"
msgstr "连接："

#: src/ui.glade.h:27
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: src/ui.glade.h:28
msgid "Direction:"
msgstr "方向："

#: src/ui.glade.h:29
msgid "Enter a folder residing on the disk to monitor"
msgstr "输入一个磁盘上的文件夹以监测"

#: src/ui.glade.h:30 src/monitor-impls.cpp:699
msgid "Ethernet (first)"
msgstr "网卡(1)"

#: src/ui.glade.h:31 src/monitor-impls.cpp:701
msgid "Ethernet (second)"
msgstr "网卡(2)"

#: src/ui.glade.h:32 src/monitor-impls.cpp:703
msgid "Ethernet (third)"
msgstr "网卡(3)"

#: src/ui.glade.h:33
msgid "Folder:"
msgstr "文件夹："

#: src/ui.glade.h:34
msgid "Hardware Monitor Preferences"
msgstr "设备监视器首选项"

#: src/ui.glade.h:35
msgid "Incoming data"
msgstr "输入数据"

#: src/ui.glade.h:36 src/monitor-impls.cpp:705
msgid "Modem"
msgstr "调制解调器"

#: src/ui.glade.h:37
msgid "Monitor all CPUs"
msgstr "监视全部 CPU"

#: src/ui.glade.h:38
msgid "Monitor devices using fluctuating flames"
msgstr "使用动态火焰风格监视设备"

#: src/ui.glade.h:39
msgid "Monitor devices using horizontal bars"
msgstr "使用水平直方图风格监视设备"

#: src/ui.glade.h:40
msgid "Monitor devices using line graphs"
msgstr "使用折线图风格监视设备"

#: src/ui.glade.h:41
msgid "Monitor devices using solid columns"
msgstr "使用柱状图风格监视设备"

#: src/ui.glade.h:42
msgid "Monitor devices using text descriptions"
msgstr "使用文本描述监视设备"

#: src/ui.glade.h:43
msgid "Monitor only a single CPU"
msgstr "监视单个 CPU"

#: src/ui.glade.h:44
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/ui.glade.h:45
msgid "No sensors detected"
msgstr "没有检测到传感器"

#: src/ui.glade.h:46
msgid "Only CPU:"
msgstr "单个 CPU："

#: src/ui.glade.h:47
msgid "Outgoing data"
msgstr "输出数据"

#: src/ui.glade.h:48
msgid "Pick a Color"
msgstr "选择一种颜色"

#: src/ui.glade.h:49
msgid "Select the sensor to monitor"
msgstr "选择传感器"

#: src/ui.glade.h:50
msgid "Select whether to monitor incoming or outgoing data or both"
msgstr "选择监视输入或输出数据或两者都监视"

#: src/ui.glade.h:51 src/monitor-impls.cpp:707
msgid "Serial link"
msgstr "串行连接"

#: src/ui.glade.h:52
msgid "Show _free space instead of used"
msgstr "显示未用空间而不是已用空间(_F)"

#: src/ui.glade.h:53
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/ui.glade.h:54
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/ui.glade.h:55
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: src/ui.glade.h:56
msgid "The amount of data sent through a network connection"
msgstr "通过一个网络连接发送出去的数据量"

#: src/ui.glade.h:57
msgid "The amount of disk space used"
msgstr "已用磁盘空间"

#: src/ui.glade.h:58
msgid "The amount of disk-based memory used"
msgstr "已用虚拟内存"

#: src/ui.glade.h:59
msgid "The amount of memory used"
msgstr "已用内存"

#: src/ui.glade.h:60
msgid "The percentage of time that is spent running foreground processes"
msgstr "运行前台程序所用的时间百分比"

#: src/ui.glade.h:61
msgid "The speed of the fans"
msgstr "风扇速度"

#: src/ui.glade.h:62
msgid "The temperature of the inside of the system"
msgstr "系统内部温度"

#: src/ui.glade.h:63
msgid ""
"Type of connection - Ethernet is the most common local area network adapter "
"type"
msgstr "连接类型 - 以太网卡是最常用的局域网适配器类型"

#: src/ui.glade.h:64
msgid "Use _panel background"
msgstr "使用面板背景(_P)"

#: src/ui.glade.h:65
msgid "Use _this color:"
msgstr "使用该颜色(_T)："

#: src/ui.glade.h:66
msgid "Use this f_ont:"
msgstr "使用该字体(_O)："

#: src/ui.glade.h:67
msgid "Viewer"
msgstr "查看器"

#: src/ui.glade.h:68
msgid "Which CPU no. to monitor"
msgstr "要监视的 CPU 序号"

#: src/ui.glade.h:69 src/monitor-impls.cpp:709
msgid "Wireless"
msgstr "无线"

#: src/ui.glade.h:70
msgid "_Add"
msgstr "添加(_A)"

#: src/ui.glade.h:71
msgid "_Bars"
msgstr "直方条(_B)"

#: src/ui.glade.h:72
msgid "_Disk usage"
msgstr "磁盘使用(_D)"

#: src/ui.glade.h:73
msgid "_Fan speed"
msgstr "风扇速度(_F)"

#: src/ui.glade.h:74
msgid "_Flames"
msgstr "火焰(_F)"

#: src/ui.glade.h:75
msgid "_Load average"
msgstr "平均负载(_L)"

#: src/ui.glade.h:76
msgid "_Memory usage"
msgstr "内存使用(_M)"

#: src/ui.glade.h:77
msgid "_Monitored devices:"
msgstr "被监视的设备(_M)："

#: src/ui.glade.h:78
msgid "_Network throughput"
msgstr "网络吞吐量(_N)"

#: src/ui.glade.h:79
msgid "_Remove"
msgstr "删除(_R)"

#: src/ui.glade.h:80
msgid "_Swap usage"
msgstr "交换分区使用(_S)"

#: src/ui.glade.h:81
msgid "_Temperature"
msgstr "温度(_T)"

#: src/ui.glade.h:82
msgid "_Text"
msgstr "文本(_T)"

#: src/helpers.cpp:34
msgid "Fatal error"
msgstr "致命错误"

#: src/monitor-impls.cpp:299
msgid "%1%%"
msgstr "%1%%"

#: src/monitor-impls.cpp:305
msgid "All processors"
msgstr "全部处理器"

#: src/monitor-impls.cpp:307
msgid "Processor no. %1"
msgstr "处理器 %1"

#. must be short
#: src/monitor-impls.cpp:314
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#. note to translators: %1 is the cpu no, e.g. "CPU 1"
#: src/monitor-impls.cpp:317
msgid "CPU %1"
msgstr "CPU %1"

#: src/monitor-impls.cpp:365 src/monitor-impls.cpp:499
#: src/monitor-impls.cpp:569
msgid "%1 Mb"
msgstr "%1 Mb"

#: src/monitor-impls.cpp:370
msgid "Disk-based memory"
msgstr "虚拟内存"

#. must be short
#: src/monitor-impls.cpp:376
msgid "Swap"
msgstr "交换分区"

#: src/monitor-impls.cpp:434
msgid "Load average"
msgstr "平均负载"

#. note to translators: short for "load average" - it has nothing to do with
#. loading data
#: src/monitor-impls.cpp:441
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: src/monitor-impls.cpp:504
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#. short for memory
#: src/monitor-impls.cpp:510
msgid "Mem."
msgstr "内存"

#: src/monitor-impls.cpp:565
msgid "%1 Gb"
msgstr "%1 Gb"

#: src/monitor-impls.cpp:573
msgid "%1 kb"
msgstr "%1 kb"

#: src/monitor-impls.cpp:576
msgid "%1 b"
msgstr "%1 b"

#: src/monitor-impls.cpp:581
msgid "Disk (%1)"
msgstr "磁盘 (%1)"

#: src/monitor-impls.cpp:680
msgid "%1 Gb/s"
msgstr "%1 Gb/s"

#: src/monitor-impls.cpp:684
msgid "%1 Mb/s"
msgstr "%1 Mb/s"

#: src/monitor-impls.cpp:688
msgid "%1 kb/s"
msgstr "%1 kb/s"

#: src/monitor-impls.cpp:691
msgid "%1 b/s"
msgstr "%1 b/s"

#. %1 is the network connection, e.g. "Ethernet (first)", in signifies
#. that this is incoming data
#: src/monitor-impls.cpp:717 src/monitor-impls.cpp:747
msgid "%1, in"
msgstr "%1，入"

#. %1 is the network connection, e.g. "Ethernet (first)", out signifies
#. that this is outgoing data
#: src/monitor-impls.cpp:721 src/monitor-impls.cpp:749
msgid "%1, out"
msgstr "%1，出"

#. short for an ethernet card
#: src/monitor-impls.cpp:732
msgid "Eth. %1"
msgstr "网卡 %1"

#. short for modem
#: src/monitor-impls.cpp:735
msgid "Mod."
msgstr "调制解调器"

#. short for serial link
#: src/monitor-impls.cpp:738
msgid "Ser."
msgstr "串口"

#. short for wireless
#: src/monitor-impls.cpp:741
msgid "W.less."
msgstr "无线"

#. %2 contains the degree sign (the following 'C' stands for Celsius)
#: src/monitor-impls.cpp:957
#, c-format
msgid "%1%2C"
msgstr "%1%2C"

#. %2 is a descriptive string from sensors.conf
#: src/monitor-impls.cpp:964
msgid "Temperature %1: \"%2\""
msgstr "温度 %1：“%2”"

#: src/monitor-impls.cpp:967
msgid "Temperature %1"
msgstr "温度 %1"

#. short for "temperature", %1 is sensor no.
#: src/monitor-impls.cpp:973
msgid "Temp. %1"
msgstr "温度 %1"

#. rpm is rotations per minute
#: src/monitor-impls.cpp:1039
msgid "%1 rpm"
msgstr "%1 rpm"

#. %2 is a descriptive string from sensors.conf
#: src/monitor-impls.cpp:1046
msgid "Fan %1 speed: \"%2\""
msgstr "风扇 %1 速度：“%2”"

#: src/monitor-impls.cpp:1049
msgid "Fan %1 speed"
msgstr "风扇 %1 速度"

#: src/preferences-window.cpp:129
msgid "Device"
msgstr "设备"

#~ msgid "<b>General</b>"
#~ msgstr "<b>常规</b>"

#~ msgid "Amount of time between measurements (in seconds)"
#~ msgstr "测量间隔时间(单位：秒）"

#~ msgid "Co_lumns:"
#~ msgstr "列(_L)："

#~ msgid "General"
#~ msgstr "常规"

#~ msgid "Number of columns to show simultanously"
#~ msgstr "同时显示的列数"

#~ msgid "Number of measured points to show simultanously"
#~ msgstr "同时显示的测量点"

#~ msgid "S_amples:"
#~ msgstr "例子(_A)："

#~ msgid "Size of the applet in pixels"
#~ msgstr "小程序的大小(单位：像素）"

#~ msgid "Thickness of the curve (in pixels)"
#~ msgstr "曲线的粗度(单位：像素）"

#~ msgid "_Line width:"
#~ msgstr "线条宽度(_L)："

#~ msgid "_Size:"
#~ msgstr "大小(_S)："

#~ msgid "_Update interval:"
#~ msgstr "更新间隔(_U)："
